一句講哂 2000樓下 不論牌子 只求大mon同打機順

主要用黎睇漫畫同間中打下傳說對決/ 白貓

2000筆直有咩好介紹？

小米

華畏

屌米Max 2
不過打白貓你確定要大mon